「免費」招集所有下決心想學日文既巴打2

事原有個巴打免費教日文
ST message 6612897
由於反應熱烈所以租左個地方教,
但有D人就三分鐘熱度返下唔返下,而且都係一個星期一堂
宜家有2日既時間吉左出黎
因為地方要交租同其他費用,所以睇返人數大家多多少少夾返比果位巴打

由於宜家2,4有時間吉左(如果大家想既話可以加埋星期3既2030-2200)姐係3日
地點:大角咀
時間:星期2,4(1830-2000)
有興趣既可以留TG集合左之後再商量確實時

有興趣學日文，但係本身日文基礎0

tg : cat98765

Tg: drinksoup

同日本人做緊野 想學

+1

+2

有興趣

淨係巴打

我補充下先,呢班係0開始
如果有底既朋友可以JOIN一星期4日既密集式班
星期1245,2030-2230

Tg:googleison9

有意但星期四個時間唔得

推~~~今晚ADD大家

Tg: jon127

推

真心有興趣！
十月過日本讀 而家開始打緊底
連香港本身呢邊學業都棄埋
tg:lihkg8203

想學x2 但時間就唔到

以上既都ADD晒,訓先

六七年前學過，n4完，開咗n3頭但唔記得晒咁滯，一直都想學返，有無班合適？

上過堂我就係三分鐘熱度返下唔返下
原因? 教個位巴打好似乜都冇準備過
冇PROJECTOR, 下下都手寫
我乜都唔識佢又要我自己手抄D平假名
點寫呀?
完左堂幾日先出份得日文GE NOTES
冇拼音冇中文解釋有咩用
最好笑係上堂寫五十音比我地睇都寫唔齊

我諗好就好在唔貴佢又等你同佢講你想點學

有性趣啊

的而且確先生經驗係比較淺，但我覺得日文notes 冇問題，咁係比機會你自己查返d字，我開始上佢堂既時候都覺得有地方可以改善，宜家讀左個幾月佢都不斷反省同進步，而且宜家佢有一班係n3/4既同學都唔見有負評，所以我想大家比個機會佢
Btw多謝你意見

小班教學要做到樣樣有 連登仔真係難服侍

n4 n3 有未
等左好耐

N4星期一1815你ok嗎
留tg

Tg @zenduk
等巴打pm

Tg: SquareYau

等咗巴打開post好耐

@WL0340

識平假 同少少grammar

留名

有興趣
TG : Seedsan

ADD你唔到

Tg kccccccng
正呀，大角咀好近我

好想學 可惜生錯性別

tg : santaxander

有咩關係

係咪新手都join得架
Tg: @matthewleehkg

留名想學
冇基礎
Tg:@kingchan666

睇你淨係寫巴打😂😂好野甘我又學
樓主快d add 我
Thanks
Tg:@yumil789

+3

@lemonteawithoutsugar

去日經學左N5少少 因為無錢無時間無學 已經唔記得哂 想pick up 番 感激

tg: powerranger9626

tg:johnnychun

pass 左N4但是其實個底唔穩
諗緊報唔報7月N3

新手班唔知full左未呢

tg: wynelle
謝樓主

有性趣 日文0基礎

Tg: hahadenis

新手求指救!!!!!
tg: manhon328

想學但係返工時間極度不定時

呢家乜都唔敢學

留名 背緊50音

上面已經ADD晒,麻煩睇TG應機

Tg: jimmy9819

thx 巴打

tl_hk

努力學50音中

我冇收到 可唔可以add多一次 kingchan666

基礎0係咪都係一星期2日?

留名有興趣
Laiba8

有冇話可以番番下唔上1-2堂 有時會比較忙

係啊

可以

有興趣，留名

tg：helenkan

tg:togasaki

paulalaland

N2-n1有無得教

啲時間完全唔得 好想學
而家自己買左本標準日本語學緊

加油

有性趣 TG: bbb123456bbb

我

Tg. :@wah9017

推~~~晏DADD埋上面2位

麻煩巴打加我

tg:tsehh

想問下巴打我如果淨係上星期三得唔得
Tg: lihkgmc

幫推
由第一堂上到而家
雖然打手feel
但覺得教得唔差

我唔係打手,我係搞手

我本身都學緊但成日番學就miss曬 識基本野

好想學
但返工返到夜晚9點幾先放工
同日文冇緣啦

巴打TG係?

係撚免費，要收錢既

老老實實 如果真係有心學勸巴打們無謂報
教個位巴打真係無教學經驗 亦根本無心準備

教學質素方面
呢到上堂無notes 更加唔好話powerpoint
上堂影啲練習做完對下答案講下就算
一係就口講啲嘢再係黑板寫
有時講下學生嘅文咁
咁樣嘅教學完全無系統可言
教個位巴打根本無一個自己嘅教學大綱
只係將相應程度嘅教學內容拆散開晒咁講下
而且解釋又唔詳盡又唔清楚 好多重要位都無講
咁樣教法只會令學嘅人一知半解 學壞個底
教個位巴打又無經驗又無準備
老老實實你直接搵本教科書跟住教都好過你咁樣求其每堂搵啲嘢教啦

價錢方面
教個位巴打收50蚊堂個半鐘
係無錯一個月200蚊的確好平
但係出面啲大型嘅學校課程都係講緊4-5百
有啲再貴啲6-700
出面貴兩三倍但我肯定學到嘅嘢一定比搵呢位巴打教多幾十倍 而且仲可以打好個底
除非你話你真係窮到每個月只係拎得出200蚊 咁無嘢好講
百貨應百客 當去體驗下日文堂
唔係嘅話真係有心學比多啲出去學好過啦
語言呢啲嘢真係無得貪平

至於上過呢位巴打堂仲會繼續上/推薦嘅人
只會有三個可能
1. 打手
2. 未上過其他日文堂 唔知出面正規係點教
3. 真係只比得起少少錢 當體驗下

唔係話倒巴打米，但你打住免費旗號結果根本係想賺錢嘅
無錯你地可能會話唔通要教個位巴打倒蝕咩 比少少錢都要掛
唔係話唔可以賺 但你起碼比啲誠意
準備返好少少再教人
得罪講句以現時嘅教學質素真係200都唔值

教個位巴打如果係有心教嘅，準備好啲啦
無教學經驗唔知點備課嘅咪搵本教科書之後叫啲學生買 上堂跟返住黎教囉
除非n2 n1已經有個底 咁就再自己私下傾傾點教無問題

定樓主連200都攞唔岀 我就覺得教得幾好
聽書唔識乜你自己唔會複習架咩 比少少錢要有酒店質素 建議樓主都係死返屋企打飛機啦

我就已經講左 有能力比多幾舊嘅出去學好過 學嘅嘢多幾十倍
真係無錢嘅都可以上下當體驗下
咁樣叫連200都比唔起？

我亦都講晒教個位巴打教得唔好嘅地方
比埋建議
你就開口埋口謾罵 人身攻擊
唔理你真心定打手
護主護到你咁真係好低質

多謝你意見,其實老師宜家已經有實體書教大家,仲有練習同測驗
教學質素一路提升中

我都比意見啫 比意見你就叫護主
你呢啲咪係 温室小寶寶 唔話得唔鬧得 搞笑~
返番入個温室到打飛機啦

講真 每個老師教學方式都唔一樣 有人彈有人受
學習永遠都係一步一步黎 冇野係一步登天
要靠自己努力去温習複習 唔係齋聽完就等於識架

另外教個陣有啲地方真係需要講解清楚
例如某啲句型前面係一定要用辭書型/た型
兩種相似句型有咩細微分別等等
呢啲係學語言好重要嘅嘢嚟

上堂做練習嘅時間應該減少
畢竟上堂做練習真係好晒時間
呢啲返屋企做仲好
課堂上用多啲時間講解下文法內容之類
對答案講下點解呢個係正確答案 點解另外個啲係錯等等
另外課堂上可以比啲簡單問題要學生即場答
可以有機會練下口語

你比嘅意見就係
返屋企打飛機/我覺得教得好/少少錢都比唔起

真係好多謝你嘅高質意見

而家唔係話上堂個陣聽唔明定點
係有啲野根本無提到
例如教英文現在進行式咁
剩係講話要+ing
無提到有啲情況例如個詞係e尾係要閂減
t係要double t等等

下次會注意
BTW推

有興趣但無時間, 留名先

其實先生都一直努力改善教學方法 冇錯 每個人都有不足
但我地需要比時間去證明 去改善 但有啲野唔係單方面 係要共同配合

留左先

TG: lihkgjonsnow

樓主無視左我

冇加你咩

暫時未有

未add我

ADDED

留名 YOLO220

留名 Tg YOLO220

仲有無位？

同

有,留TG

有性趣

Tg : nattotabetai

thanks 巴打

仲有無位
由0開始

由0

tg：Mwming

我由0開始，去到流利溝通要大概上幾耐(假設我好比心機，每日10個鐘

係0開始有位啊

巴打快啲add我

我同你有一樣既諗法,所以我宜家一星期上緊4日,但我唔知你講既流利係去到咩程度

ADD左

巴打求add
tg: Editor10969

其實啊sir既教學一直都改善緊
我正係上左8堂 但有感受到個教學每次都有唔同
教到幾多依樣野我都明係好難控制 畢竟每堂個時間都有限制

@cheburashkaaa

想讀n4程度嘅野
Telegram @hin0907

由0開始仲有無位

@Areushoe

學過少少 留個靚名

仲有無？

有，4月6日開始

之後仲會唔會開班 4月唔得閒

其實小左咁多人都無加價，我覺得算係咁
當然唔排除係驚加左價會仲走多D人

話條友唔識教個班，我記得高登POST有講過佢係響日本做過好耐野定生活左好耐。上堂個陣都有話之前無教過。大家可以比下意見既我覺得，唔洗一野話唔學就走左。我仲記得當初極快推爆POST，去到開whatsapp group D人咩都話無所謂，估唔到今日搞到咁，30人都唔知有無。

由當初一個地方都無，去到有一個地方上堂，睇住頭兩堂白板都未掛上牆去到依加有兩塊白板齊曬配套。老老實實我先唔理佢背後有咩目的，係想開班搵金錢定仲有計劃啦。就我自己而言由零去到今日，我覺得算係咁啦。不過老師都有責任啦，去到流失左咁多人先驚覺有問題。

教學方面我睇到有改善既。我覺得可以一堂教多D野。節奏快D。好似上堂聽一段野之後寫番出黎，小測驗個D。我覺得可以SEND番個答案比我地自己對就得，唔洗行埋黎一個個睇。有唔明個D自己會問嫁啦咁大個人。佢唔問係佢自己蝕底姐。
對於上堂有比到課後練習表示感動，上左N堂終於有。

要同老師傾

想上密集班
但係驚唔係日日都上到
得唔得？

密集班開左2個月
你之前有月9學過?

唔緊要 都支持你地
加油

副修緊日文，想學
Telegram: lihkmonmon

工聯會學緊
學緊動詞時式

你留TG比我

Wahahaadmilk

Tg: OneThought Thanks

Tg : Dominic lam

想學，自學咗兩個月
Tg:

有興趣呀!!!

0基礎... av 動漫果d算唔算 識睇羅馬拼音

Support 利申N1 passed

想學 求加

留名
但要過左4月先得

有興趣

@ingxd

Please add
tg xximyw

please add
telegram: Ltywk

Pls add

本身學緊同埋有少少底

想快d 去到n3去wh

可唔可以旅行完john下?

巴打仲有冇由零開始

唔該巴打
tg:hin030

ADD晒上面各位

想學
Tg:hong_w0702

留名先

想學
tg：pturejj

點解可以6點半就上到堂
乜香港真係咁多人朝9晚5

利伸：office 工 日日OT到8,9點

想學 麻煩巴打
tg:

仲有冇位 有FRD想JOIN

想學 DSE完想去日本
tg. kecho127

想學 不過我過多一兩個月唔喺香港
btw tg: kccc2

推一下

有無位？
新手
好有興趣!!
tg:addaex
Thx!

想學 零基礎
tg：misamo98

己ADD

之前留過自己學到n5就冇左回音

零基礎想學，仲有冇位

巴打，已背五十音，想加入
Whatsapp 98181650

自己買左大家的日本語中級I自學緊
應該n3/n2左右
有冇巴絲都係同路人

有冇TG

識日文，不過幫手推post

先生加油

btw大都督標準高登仔身高

有心想學
識50音,拗音就差啲

五十音都寫唔齊仲收錢開班 因住誤人子弟

2

仲有無位

有

日文0基礎
tg: kwanni

有興趣，無考過試，但讀asdo時有2個sem學日文....學哂第一本藍色嘅大家的日本語初級1，tg ywhong9522

@nandemoi

Tg: hhhxxxhhh

tg:darkker
真心想學

Thx bro

@AtomuSufia
識五十音，簡單溝通
可能會去日本留學
唔該

一陣加你地

加ED

完sem想學

LM

係出面學緊, 係咪可以跟巴打補下底

@zzzkayla
好有心想學
依家自己好努力咁背緊50音

TG: MaxNg2016
岩岩背完50音

聽日加你地

自學N5中

hihi1212yeahyeah

今日又上堂喇

準備去名古屋嘅巴打 你尋日 有上堂?

有無N1班?

十二月先去

琴日冇上

今日上緊

逢星期三 行程PLAN 成點?

想由n4學~點join?

已經有n5底

呢班係0開始
有班係0開始左2個幾月一星期4日

巴打唔該晒
本身想出去報course學
Tg: @kanakichi

@littlegreenfrog
多謝

tg: goliatog

完全未學過日文
不過有學過西班牙文

d pronounce有d似

夜d加你地

ADD晒麻煩大家應機

Llawliet
有興趣一齊研究，學完唔想放低

tg: Iamno

由0開始可以？

有意學，但冇基礎

學過好短時間想學番

Tg hrab0105

想問有無限咩程度

大學學過大家的日本語1-7課，可以跟班嗎？

無底想學
Tg: iwannarunaway

上到去邊? 有n5底

大家的日本語第3課

@lihkg_billydllm
有興趣 學過基本only 之前出面學停左
想學番

有n5底

@rurusama

吓屌你 之前深潛喎
填完form幾個月冇回音

有D咁既事?TG係咩,唔好意思
自

@lonelychristmas

hi巴打，想問仲受唔受0基礎嘅學生？
同埋可唔可以了解多啲，例如師資，教材呢啲
tg lok_1108

可以去新班剛剛開左無耐(請自己用半日背左50音呢D基本野先)
教果個老師留日8年半,日文係由0開始跟日本人學
在日本大學畢業後工作了3年後回港
教材用みんなの日本語(要買)+部份日本書練習(老師提供)
(學生話有本書有效率D)

零基礎. 有意學

有心學 唔出席可踢走我讓其他有心之士繼續
星期二三四都得
識50音 同少少文法 謝謝

超新手 背緊50音only
Tg: AAAhahaha

唔記得改名
加多次。thx

有無n4-3班

有興趣N4或以上班

背完50音 唔知點入手

加唔到你

試多之應該得卜

@KISKKISK
想學又無錢去學校

23434

大概n3左右但已經成年幾無掂過日文

有興趣學日文, 讀過下50音, 但未記得晒